夜不能寐 幾多心事在枝頭

往事 唉

我
是
個
膽
小
鬼

你是中國人

我屬於我自己 我是人類 僅此而已

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史